## Zer dira bertsio-kontrolerako softwareak? (VCS)

- Aldaketak kudeatzeko programa da. Aldaketen historiala
- Errore/ akatsak berreskuratzeko.
- Types of VCS: Local, Centralized (subversion) and Distributed (git, mercurial)
